HKDI 國際職專文憑

有冇巴絲打喺度讀
聽講可以non jupas升到八大

想知啲咩